[預言]MCjin 15強被淘汰 投票拎第一 復活賽返生拎第一

預言